有冇反送中既一樓一名單?

各位call g既巴打可以留低同路人既名同地址
平時多多支持 係緊急關頭仲可以學蓋清話 去各區對義士友好既囡囡到避下難

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

最中意屌社運雞

周街都係
只要同佢講我反送中就打開雙腳

Xx妹

一眾手足都應該未試過

大是大非仲玩腸

無玩